西布朗球員用手護空門都無吹，係咪證明VAR完全無用？

2:20

想做鳩富含好彩頂得住

push

痴撚線
VAR is shit

邊隻手掂到個波？

右手

認真post無人理

幾號球員隻右手？
我諗緊你要驗眼定我要驗眼

6 號Semi Ajayi, 有晒放大慢動作, 肯定中手我唔明你拗乜春, 有同無中手好明顯無灰色地帶

如果你話無中手, 咁我無野講

人地籃波用得好好多，因為佢地可以timeout俾球證慢慢放大睇，踢波有時就算唔sure都唔敢慢慢詳細睇var因為球證驚影響比賽節奏／阻住反擊

貼住個身?

唔中手都會中身掛？

咁依球都係啦

依球Dier 直頭望唔到

隻手無不自然伸展咪無手球囉

除了上述的犯規，以下皮球觸及球員的手/手臂的情況，不會被視為犯規：
·如手/手臂是靠近身體及沒有令身體不自然地擴大

無擴大身體範圍

佢隻手又冇高個頭
隻手有冇擴展到
又冇不自然

唔明你想表達乜
個重點係掂到波隻手唔喺身體範圍內

屌你啦呃鳩人入嚟但講到尾原來都係自己唔熟球例

膠都廢時俾

佢隻手連身都無貼咁都唔算。。。。。

無同你拗，你條片矇到痴線，我睇唔到咪問你

有咩可能 你又咁睇 我又咁睇喎ching

點睇鏝城琴晚果下就計手球， 西布朗用手擋空門你都話唔算？

曼城果球絕對無西布朗果下咁嚴重都吹